其實真普選係冇可能，但我又唔想接受

唉，好攰好唔開心

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

盡做啦屌
無得諗太多
拎到幾多得幾多

反送中就唔可能啦⋯⋯
三個月前

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

依家唔博遲啲諗都冇得諗

咁又係

唔好放棄
我要真普選
有D野 唔試真係唔知架

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

為理念而戰定為結果而戰？

唉但我真係好想要真普選

屌繼續努力啦，咩都覺得冇可能就玩撚完

你信唔信香港人可以創造奇蹟?

我信

612 都無諗過會頂到今日

如果真普選選到個紅底會點？

真普選唔會冇可能
只係唔會一朝一夕啫

除咗今次革命
我哋可以從現有制度去入手, i.e. 立法會

係有DQ呀
我哋上次衰過
今次咪唔會再衰囉

係有功能組別呀
但係我哋都逐步喺建制手上搶緊. eg 建測規園界
如果區議會大勝就可以拎埋立法會區議會(一)嗰席
我哋普通人仲可以玩埋體育及文化界添
6月嗰陣連登有post教人組社團入功能組別
係額外多一票, 唔影響本身超區嗰票
係我哋自己唔玩之嘛

係有一班廢老呀
不過佢哋會死架嘛!
我哋實長命過佢哋!
總之唔可以放棄!!!

如果話比你聽做乜都無用一定唔會成功
咁你會點？

柏林牆倒下前，大家都以為冇可能。